終極BOSS何時現身？Pokémon Go發夢記

<借分享>
本章遊戲基本分析：

1. 誰是本章終極Boss?
2019反送中一章的Boss係林奠怪，不是中央精靈王。各位精靈捕手手足留意！！
因為5大訴求實質沒有港獨成份，而且中央已經同林奠怪劃清界線：表明送中改版不是中央意思。基本上中央不太關心兩個月的對立局面。所以林奠怪就是這一章的大佬。
2. 終極Boss現身未？
雖然知道Boss係林奠怪，但它其實在最後一版還未真正現身，因為我們一直打緊尾二版：RobotCop精靈出貓版。
3. 我們原地踏步打RobotCop精靈
精靈捕手其實一直在沒完沒了打RobotCop精靈，但一d都唔化算，因為RobotCop屬性係：
ATT:100, DEF:100, MAG:100,
END:100, HP:100, INT:50, WIS:-1
數量：30000.
喺過去兩個月，RobotCop只係得幾隻受傷，而且多數輕傷。 而我地精靈捕手已經失去700+手足，而且係完全失去700個戰鬥力，而且大部分係Fighter/Tank。
4. 有無捷隱藏去到打Boss(Final Stage)?
有。其實我地去過呢版捉飛機精靈，就係機場。好多人以為呢版冇咩用，又或者因為Boss出咗禁制大絶令到我地精靈捕手唔可以大量去機場捉，以為呢版係死版放棄咗。 㸃解話機場d精靈好重要？ 其實之前有熟悉空運對香港經濟重要性嘅巴打已經俾晒tips. 如果機場d精靈可以連續日日捉晒，快則兩個禮拜，慢則兩個月，Boss一定現身跪低認輸。 如果唔係，你睇星期一點會有大人物出來話機場幾重要？ 點會派好多隻蝗蟲精靈去機場扮精靈捕手搞事？ 班RobotCop精靈明知機場神聖不可侵犯都夠膽入去(雖然只係行入少少) ？
5. 機場捉精靈仲有得玩咩？
其實條捷徑去迫Boss現身一直喺呢版。而且唔入機場都可以捉到飛機精靈，只要人數要多。而且唔會有犯法風險(遊戲內犯法)。所有初階玩家、唔接受所有暴力嘅(和理非)玩家都可以玩。每日都可以和平理性玩到機場一版出bug癱瘓。
6. 玩法
一定要人夠多，每日約定同一時間出發去機場捉精靈，例如下午6:00。 記得大家係去捉精靈，一定要移動中先捉得到，所以到左機場就直接出返市區，再搭返去機場，就可以捉到飛機精靈。千奇唔好入機場大堂阻住旅客。
零課金捕手：
搭巴士直接去機場，在巴士上就有得捉。到左機場唔使入去大堂，直接去排隊搭巴士出返市區，再搭返去機場就可以捉到飛機精靈。來來去去咁。
中課金捕手：
搭機場快線去機場，沿途捉就得。到機場就搭回頭車出市區再去機場。 一樣啦，唔好入去機場大堂騷擾旅行。
重課金或有車人士：
搭的士、Uber 或者自己揸車去機場，如果條公路塞車，都唔係你想嘅，大家一齊忍讓下啦。自己揸車就梗係唔好一路揸一路玩Pokemon啦。到咗機場就揸返出去東涌再入返機場啦。

大家一齊努力，每晚6:00到10:00，隻game個交通會癱瘓啦，個機場遊戲server都會癱瘓，一定機場所有會飛嘅精靈都會無晒，咁就成功！日日玩，個大Boss一定會出嚟！ 自動認輸啦！

大家俾個共識，一齊約出嚟玩啦！

push